"FMT_MSG_BRIDGEVIEW_WELCOME"="歡迎。%@。";
"FMT_MSG_BRIDGEVIEW_WELCOME_PORTRAIT"="%@";
"MSG_BRIDGEVIEW_WELCOME"="歡迎。";
"Please Agree EULA"="請於確認Smart Hangame共同使用條款後再進行遊戲。";
"Back"="往前";
"Close"="關閉";
"OK"="確定";
"Cancel"="取消";
"Agree"="Allow";
"loading..."="loading…";
"NOTICE_EXIST_OTHER_HANGAME_ID_ON_DEVICE"="此ID已和其他Smart Hangame記錄連結。請用其他ID連線。";
"WELCOME_BTN_DEVICE_LOGIN"="自動創建帳號後立即開始";
"WELCOME_BTN_IDP_LOGIN"="用Hangame ID登入";
"WELCOME_BTN_DEVICE_LOGIN_WITH_NICK"="立即以[%@]開始";
"Start by already made hangame nickname"="使用原先 '使用中的綽號'立即開始。";
"BUTTON_MSG_LOGIN"="重新開始";
"BUTTON_MSG_LOGIN_OTHER"="其他ID登入";
"NOTICE_RECORDS_WILL_BE_DELETED"="原先進行的所有遊戲記錄都會被刪除，且不可復原。要繼續嗎？";
"MSG_ID_NOT_EXIST"="不存在的帳號，請使用其他ID登入。";
"MSG_ID_WAS_BANNED"="限制使用的ID，請使用其他ID登入。";
"MSG_WARNING_BACKGROUNDED_APPS"="目前終端機有其他APP在執行中。請結束Hangame的所有APP後再試。";
"ALERT_MSG_YOU_HAVE_ID"="有已儲存記錄的ID。若想讀取該資訊，請先登入。若立即開始，所有遊戲記錄將被重新儲存。";
"BUTTON_MSG_DEVICE_LOGIN"="立即開始";
"BUTTON_MSG_LOGIN_ID"="登入Hangame";
"Reset device"="以其他ID執行遊戲";
"WARN_MSG_RESET_DEVICE"="將初始化所有儲存在終端機的Hangame遊戲記錄。初始化後無法復原。要初始化嗎？";
"POOR_NETWORK_STATUS"="連線狀態不正常，請稍候再試。";
"Game Start"="遊戲開始";
"Login with..."="登入…";
"OAuth Failed"="OAuth 認證失敗";
"OAuth Import Failed"="不存在的帳號，請稍候再試。";
"OAuth Export Failed"="不存在的帳號，請稍候再試。";
"Save a Device to"="執行終端機";
"OAuth ID Authorization was canceled"="已取消OAuth ID認證。";
"OAuth Export succeeded"="登入成功。在欲執行的機器上啟動遊戲時，在初始畫面中選擇 '全部執行'，並以相同ID登入。";
"You have mapped with %@ already. Would you try to map with other OAuth Provider?"="已使用 %@認證的ID，要用其他ID進行認證嗎？";
"Guide for Terms of login"="閱讀Smart Hangame服務共同使用條約後同意條約內容。";
"Guide for device login"="以機器為基礎所創建的Smart Hangame專用帳號。";
"Guide for idp login"="若以Hangame ID登入，也可在其他機器上繼續進行遊戲。(部分遊戲除外)";
"Link for Terms"="服務共同使用條款";
"Button of line login"="LINE登入";
"Button of guest login"="訪客遊戲";
"Guide of line login"="若登入LINE，將繼續保存登入後所進行的遊戲資料。\n(目前的遊戲資料會被初始化)";
"Alert message for downloading line app"="若想登入LINE，需要最新版本的LINE APP。要從Store下載嗎？";
"Alert message for guest login"="以訪客身分開始遊戲。若有已註冊的LINE帳號，請使用LINE登入！";
"Alert message for guest login confirmation"="登入LINE後，可以保存遊戲資料的狀態進行遊戲。若以訪客執行遊戲，遊戲資料可能會被初始化。確定要以訪客的身分登入嗎？";
"Alert button line login"="LINE登入";
"Alert button guest login"="訪客遊戲";
"Alert message for line authorizing"="未連接伺服器或未正常登入，請重新再試。";
"Button of email login"="電子郵件登入";
"Button of kakao login"="以KakaoTalk帳號登入";
"Button of quickstart login"="Quick Start";
"Button of gsquare login"="G Square 登入";
"Button of facebook login"="Facebook登入";
"Button of gree guest login"="Game Start";
"Button of facebook guest login"="Guest登入";
"Button of gree login"="GREE Login";
"Terms of gree game" = "使用條款";
"Guide for terms of kakao game" = "同意使用条款和";
"Terms of kakao game" = "使用条款";
"Guide for personal Info of kakao game"="個人用戶服務條款";
"Personal Info of kakao game"="個人用戶服務條款";
"Guide for Terms of gsquare game" = "閱讀服務共同條款後同意條款內容";
"Terms of gsquare game" = "共同條款";
"Guide for Terms of facebook game" = "同意使用條款";
"Terms of facebook game" = "同意使用條款";
"Guide for personal information collection of facebook game" = "閱讀有關個人資訊收集的內容後同意。";
"Personal information collection of facebook game" = "個人資訊收集";
"Alert message for agreement of game terms" = "請同意遊戲使用條款。";
"Guide for login" = "Login with";
"Create gsquare account" = "創建G Square 帳號";
"Alert message for quick start login" = "Quick Start不與帳號連動，刪除遊戲後，遊戲資料將會被初始化。要繼續嗎？";
"Alert message for facebook guest login" = "若以\“Guest\"執行遊戲無法保存所進行的遊戲資料。刪除遊戲後，遊戲資料將會被初始化。確定要以\"Guest\"的身分登入嗎？";
"Alert message for agreement of gsquare game terms" = "請先同意條款。";
"Alert message for agreement of facebook game terms" = "請閱讀使用條款后按\“同意\”按鈕。";
"Alert message for personal information collection of facebook game terms" = "請先同意個人資訊收集。";
"Alert message for all agreements of facebook game terms" = "請同意使用條款與個人資訊收集。";
"Title for facebook login fail" = "Facebook 登入失敗";
"Title for twitter login fail" = "Twitter 登入失敗";
"Alert message for facebook login fail" = "Facebook 認證請求失敗。";
"Alert message for twitter login fail" = "Twitter 認證請求失敗。";
"Alert title for already existing other gsquare id" = "刪除遊戲記錄。";
"Alert message for already existing other gsquare id" = "到目前為止所進行的遊戲內容將被刪除，並以欲登入之帳號的遊戲記錄覆蓋。要繼續嗎？";
"Guide of hangame login" = "請登入。";
"Guide of email registration" = "若沒有ID，可透過Smart Hangame簡易加入輕鬆創建ID。";
"Button of hangame login" = "Hangame ID 登入";
"Button of email account login" = "電子郵件ID 登入";
"Button of email account registration" = "簡易加入";
"Button of hangame login connect" = "以Hangame ID連接";
"Button of email account registration connect" = "簡易加入後連接";
"Guide of guest login" = "Guest Login";
"Guide of old user login port" = "若以Hangame ID連接";
"Guide of old user login with nickname" = "可以%@的身分繼續";
"Guide of old user login port2" = "遊戲。";
"Guide of old user login land" = "若以Hangame ID連接。可以 %@的身分";
"Guide of old user login land2" = "繼續遊戲。";
"Guide of old user eamil registration" = "若沒有Hangame ID，可透過簡易加入輕鬆創建ID來連接遊戲。";
"Guide of old user hangame login port1" = "在連接的遊戲中，若沒有以 %@";
"Guide of old user hangame login port2" = "進行過遊戲，請以[HangameID 登入]。";
"Guide of old user hangame login land" = "在連接的遊戲中，若沒有以 %@進行過遊戲，請以[HangameID 登入]。";
"Guest Login Alert" = "若有使用中的ID，請以 [ID 登入]。請注意，若以[訪客登入]，刪除APP時遊戲資料也會一併刪除。";
"Alert button for hangame login"="ID 登入";
"Alert button for guest login"="訪客登入";
"Guide of old user of toast"="您可以為[%@]在您登錄後打";
"Toast guest login"="Guest Login";
"Toast eamil"="電子郵件 ID";
"Hangame Login"="用ID登入";
"Guide of toast terms and privacy1"="同意TOAST條款和";
"Guide of toast terms and privacy2"="收集/個人信息的使用";
"Toast terms"="TOAST條款";
"Toast privacy"="收集/個人信息的";
"Guide of old user email account register"="你沒有一個ID？創建電子郵件ID";
"Guide of old user email account register link"="創建電子郵件ID";
"Guide of old user hangame maapping"="這不是你的[%@]？ 玩我的ID";
"Guide of old user hangame maapping link"="玩我的ID";
"PaycoID Login"="與PAYCO ID登錄";
"Facebook Login"="與Facebook的帳號登錄";
"Facebook Login with ID"="Login with Facebook ID";
"Gamecenter Login"="Login with Game Center";
"Attention"="關注";
"Agree to Terms"="同意條款";
"Guide of Guest Login Popup"="如果在使用一個ID，請[ID為登錄]如果您[登錄為客人]，請記住，遊戲信息也將被刪除，你應該刪除的應用程序。";
"Guide of PaycoId Login Popup"="同意TOAST條款和收集/個人信息的使用";
"View TOAST Terms"="查看TOAST使用條款";
"View Privacy Terms"="個人信息的收集查看/使用";
"Password Change Successfully"="Your password has been changed.";
"Toast Agree"="Agree";
"Kakao Guest Login Alert"="If you login as guest, your game information will also be deleted when app is deleted.Would you like to login as guest?";
